認認狗！哩個係咪喺煲底指揮摧淚彈嗰隻狗！

起佢底！仆街 向民陣個台咁樣射發 仲要無任何警告

推

有無相對照

羅莽？

push

Push

我都係認得佢咋 我元朗打波見過佢
要睇下現場有無人確認到係佢